唔好再放負啦 等我話你知我地贏緊咩乜

撚有贏到咩

日日有班手足俾人陰啲陰啲咁拉

差佬繼續逍遙法外

手足就被拉嘅拉 強姦 被自殺

政府繼續理撚得你乜訴求

贏條撚咩 唔好呃自己啦

香港人報仇？

請問有咩建議？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!